# Текст

Компонент для рендеринга текста различных размеров.

## Когда использовать

Когда требуется разместить на странице какой-либо текст, но при этом будет неправильным настраивать его размер в стилях родительского контейнера

## Примеры использования

## Свойства

| Название | Описание      | Тип                                               | Значение по умолчанию |
| -------- | ------------- | ------------------------------------------------- | --------------------- |
| **size** | Размер текста | Один из: `xs`, `s`, `m`, `l`, `xl`, `xxl`, `xxxl` | `m`                   |
